大家唔好中計，完事要檢討而不是互相指責。

14年完左 即四分五裂，連義士被捕我地都冇咩聲援，政府最驚就係香港人團結，103萬佢地係驚，因為連支持送中既遊行佢地都搞唔起。大家記住，呢個係一場持久戰黎。
我地要諗既係新方法抗爭，任何方法都得，而唔到係起底互屌，咁樣只會令普通市民龜縮返。
和理非非最大作用就係輿論戰。
勇武就係比d顏色政府睇。
兩邊一齊行集合最大力量，
香港人加油。
最後我覺得真係要有人指揮先得，期待新領袖出現。

push

舊人好難統合兩邊
新人無人識會俾人話鬼
兩邊認受性都比較高既人入哂去坐(梁天琦/GPhone)

連登要醒覺，拒絕分化，內鬥 ，個個都睇連登仔頭。

今次黃之峰冇咩聲氣，但唔緊要，岩岩坐完監，而家回緊氣，眾志都算係係香港站做過d野。

Up!

自推

1.撤回修例
2.收回示威是爆動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

新一輩有鄺神

集結連登力量，尋找潘生潘太

若果輕易《放棄或忽略》《香港管治權》落入共產黨手上，講什麼抗爭也是《廢話》未來香港人的前景，也會繼續任由共產黨宰割！

發動公投或自決，決擇〔香港市民未來的命運〕 ，行使香港人的責任！
喚起香港一些對任何周遭的人和事，都漠不關心市民！
一.截止選民登記 七月二日前 香港人登記做選民
防止支持共產黨『高薪低能』敗類滅港

香港真正的抗爭, 是《香港管治權》的爭奪,只有在立法會和區議會選舉, 立法會和區議會選舉議席能否過半, 是管治權的爭奪
暴政之下，香港人反抗係市民責任、亦係義務
落實香港自治範圍真實的港人治港，並不是『傀儡雙面人治港』

提防
#分化撚
#消極撚
#階段勝利撚